點先比到安全感對方

我女友缺乏安全感 會經常呷醋
一開始都覺得其實少少事 唔應該呷醋 會有黑人問號
之後呷到好大壓力 慢慢想開左
諗下因為佢唔夠安全感所以呷醋就明白佢了
點先可以比更多安全感比女朋友
（唔洗叫我分手） 我好愛女朋友
唔係外表金錢問題 係內心情感方面缺乏
求方法 集思廣益

讚佢多啲

成日讚了
仲有無其他

同其他女仔fd斷所有聯絡
fb ig 密碼俾佢
手機入佢指紋

冇撚用架做過一樣既野都被帽

安全感=成熟

呢個就係問題之一
返office工好難cut哂 唔想搞到咁疆 由其我而家工作環境多女仔
遲下轉新環境可以既話都搵男同事
其他果d都做哂了

出街講下同邊個出 盡量分享多d出街既事
同時唔好出咗街就唔應機 返到屋企講聲等佢安心d

我又唔信佢會帽我 我好信女朋友

有交帶，同朋友岀街會同佢預先講聲，尤其異性
而唔係佢問到你做緊咩先講

仲有好多細節位，最緊要令佢覺得佢係受保護，受到照顧
例如拖實佢，唔俾佢行近馬路邊

不過巴打聽你講主要係同異性相處有關

我有呀 食飯痾屎沖涼都有講
出街返到屋企都有講 基本上佢一定知我做緊咩

我工作環境冇乜女仔，大部分係呀嬸
冇乜朋友，得幾個比較熟(全部都係男)
拍左一年佢都覺得無安全感

利申: 已經成日讚佢，成日見佢

我無同異性單獨出街 自從同佢拍拖之後
其實都係異性相處有關
公司有個女同事同期入 咁都係慣左講下大佬壞話 交換下情報咁
絕對無講其他曖味野 咁佢都會呷醋既
咁我就只好少同佢講野 但要知道office生存之道係多一個朋友好過多一個敵人 咁我最近都係半hea果個女同事
希望遲下轉工作環境會好d

女友可能係病嬌，要小心

我都唔識點做 呢方面

你有錢，肯為佢付出，佢就有安全感

唔係錢問題 佢仲有錢過我

咁你真係完全冇安全感

日日見佢陪佢

唔關事喎 咁係你俾安全感佢啫 佢冇俾番你喎
除非你地雙方都咁做 咁帽事就比較難發生

Agger
男友主動入自己指紋
本身都唔會check
但係咁做就覺得好有安全感

用安全套

一樣，我讀nursing出去實習，1 group得我同另一個男仔，另外8個係女仔，佢又嬲9，但呢d嘢我冇得揀，學校係咁編我都冇計。有時純粹經過見到同d識嘅女仔say hi佢又西西地面。

見家長?

其實係咪佢有D咩之前經歷令佢有咁唔信人?

見ed